傳喜茶下月香港上市｜29歲創辦人聶雲宸身家40億人民幣！原來非賣茶起家？

喜茶上市】手搖飲料深受大眾追捧，水果茶、奶蓋茶更服不少時下年青人所喜歡。早於2018年，內地人氣連鎖茶飲品牌喜茶（HEYTEA）來香港沙田開設首間分店，掀起一股茶飲熱潮，吸引不少一家大細的港人專程排隊光顧，使當使的新城市廣場各樓層人潮擁濟。

傳喜茶上市來港掛牌 聶雲宸29歲身家領先同齡人

雖受反修例事件及新冠肺炎疫情影響，現時喜茶只剩下位於銅鑼灣希慎廣場的一間店鋪，但有本地傳媒引述消息人士報道，喜茶計劃在2021年3月來港上市，並於2020年8月時先後與多間投行商討有關事宜。據悉，喜茶有意集資4億至5億美元（約31.2億至39億港元）。

早前，中國公布了「2020年深圳創富百人榜」，榜上頭3位的名字相信大家都耳熟能詳，順序是騰訊的馬化騰、恒大的許家印，以及順豐的王衛。細閱榜單，發現喜茶的創辦人聶雲宸原來也榜上有名，年僅29歲的他排在第81位，更坐擁40.92億元人民幣身家，原因離不開他一手創辦的喜茶。

之前我記得有間嘢又係做飲品上市畀人炒好高之後就沒有然後了

天仁茗茶？

Time square唔係仲有間咩

1705, 定價1.00，現價0.405

係 2.6 上到7.8 現價0.4

LK coffee?

果期D珍珠奶茶系列飲品係好hit,總之有新舖頭開一定大排長龍，喜茶好似都有hit過，睇新聞要排成3個鐘依家可能冬天，D珍珠奶茶嘢靜晒。

上市呃錢

咁毛記呢 都好多人睇

千祈咪抽

喜茶就算啦
奈雪之茶都有D機

香港d鋪執浄時代？

呢類飲品企業

10間有9間都係紅一陣就完

不過支那玩係加盟店谷大收入
上市剝水模式

即日可以
唔好過

「天仁茗茶」香港特許經營商賓仕國際（1705）前日（14日）上市，股價首日升成三倍，主席陳錦泉同股東們都皆大歡喜。

賓仕噚日上市，陳錦泉夫婦帶埋乖女Tinny（左）現身。

暗盤應該有得執

睇到d留言
呢隻可以重倉了

雖受反修例事件及新冠肺炎疫情影響，現時喜茶只剩下位於銅鑼灣希慎廣場的一間店鋪

反修例明明幫左喜茶好多
成班一邊飲喜茶一邊遊行

笑9你入股 做股東

咁好賺點解上市，點解唔留係上面既

老虎堂幾時上市

上巿 = 走資

之後收股息 賣股

全部收益變晒境外

想識tinny

違反國安法wo

一直以來上市都係用來呃9投資者資金的手段。唔上市，我點可以將廢紙賣錢？

執柒晒先上市

阿貓阿狗都係香港上市

內地飲食股炒到癲喎
喜茶係大陸咁出名 天仁就算把啦 無得比

執笠先上市

佢呢類飲品紅一陣，反而D火鍋股又ok喎。

遺傳左老豆基因，個頭好大。

趁仲有人識拿拿林香港上市cap水
之後賣股套現走人脫離中共
海底撈老闆就係成功人士
馬雲拍馬都追唔上

之前幾隻火鍋/餐飲股炒到巔晒

有邊隻唔係
一上市升幾日就日日插

京東健康，快手，醫渡
隻隻吹到天上有地下無

一點都不美

都執9晒啦
同埋都過晒氣

深圳都執晒？

對波仔

佢粒珍珠無限食

連登仔身體最誠實

海底撈都叫識得升

不過佢啲工作文化連支那人都做到屌晒鬼
996正宗示範

乜鳩都上市

g持

你邊度見到有波？

又一弱智先抽

我都而家都唔明點解毛記會無啦啦上咗神枱，明明一開始係抄幾個高登d post就當一期，我睇都唔想睇，好似睇緊實體版高登咁

Lm造假數

屌原來pad黎
港女

娶到佢做老婆就可以一日一杯天仁唔使比錢

遲啲可能支那啲通渠公司都會嚟香港上市

想睇佢條數

飲食股依期痴線
九毛九 呷哺 海底撈

咁個人認為100毛都有娛樂性嘅

唔重要，識咗可以努力少幾十年

鬼影變幻球？！

東方昇係ok

娶到佢做老婆就係佢請你飲天仁，你請佢飲

隻1024 今日新高阿師傅

大陸果啲唔會執
果條友上年仲開多個喜小茶 行低價路線 周街都排哂隊
本身30蚊杯 依家賣15蚊都有 真係勁多人買
唔係吹奏佢 佢係大陸真係好難執笠

有咩分別？冇左奶蓋？

香港根本就係中國嘅白手套，上市cap水。

14億市場

而家都係中概股玩哂
快手都300蚊
喜茶100起跳

果間野代理咋，唔通你買美心股票又等於Starbucks?

咪一樣都係天仁

仲收割到大量海外韭菜

瑞幸咖啡

真係唔識架wo ,快手招股幾錢? 而家幾多?
唔好衝出黎柒啦 好嗎

全中國最大賭場係香港而唔係澳門

好似無 變左做賣平價既野飲為主
包裝到柒啲 材料再cheap 啲 主打好似係蛋糕奶茶
成間野個feel都好山寨
靠個名同平價吸引人 十幾蚊一杯 搶市場

hi tea依家都無之前咁hit 咁遲先上 又搵錢走人

Cap完水仲唔散
呢d野一向hit一排跟住收皮
食住頭一水cap埋水嘆世界啦

以前可以行行下街買杯黎啜
而家一諗起又要除口罩又要消毒又要搵地方坐低飲就不了
我覺得重係好多人鐘意飲

cap完水仲唔走呀

幸瑞咖啡

靠咩起家？

見到好多港豬買閪茶飲

又玩上市

啲港女時間唔值錢用嚟排隊啱曬

頂頭槌飛

food truck

飲過但唔值咁既價錢
成 rmb 30蚊杯
份量少 又唔係特別好飲

垃圾股 傻仔先抽

老豆個look好似大時代秋官咁

疫情完咗可能會多啲人幫襯

排隊會唔會比人影相呢

有車就順手上啦
買股分中唔中資根本晒氣
俾隻堅料你001 你唔會買
根本而家就係得中資先會升

三四十蚊飲杯茶, 真係唔好痴線啦, 坐低食個下午茶都係三十幾, 凍飲咪又係加兩蚊

加上D 乜鳩芝士奶蓋, 仲興嫁咩

凍飲只值兩蚊

關咩事，E+ 經濟差(唔好用股市去睇，股市係有前贍性，所以分分鐘E+先等於上年既溶斷期)，加上疫情，一來街都唔少出，wfh /zoom上堂 ，二來拎著杯野飲，左避右避，慘撚過明星偷食。d咩小食呀野飲呀，收皮率真係70%都有。

呢排支那cap水cap得咁密, 睇嚟好唔掂

我反而想知點解連登仔睇野唔係現在,係睇過去
誠哥以前夠偷人技術黎串膠花啦

講左有無十年

香港唔係執哂喇咩?

17-18年最紅唔上市, 而家先上?

港股入面，明源雲、移卡、錦欣生殖都係算新股，破哂頂又唔講?

呢d cash flow咁勁上得市姐係賺完cap多轉水等收皮

因為佢上市搵一大筆，快過佢賣一世廢水，割完狗菜，依然可以繼續賣廢水，無抵觸。

真，唔想多個對手